徵求2018 港大文學院畢業禮門票

各位巴絲打你好，
昨日收到畢業禮registration的通知，
亦早已得悉每人最多只可以register兩張門票。

小妹深明白畢業禮是人生大事，
想必大多的畢業生必定會邀請父母親出席，
所以也很難有門票多出，但也冒昧一問。
若然有多的話，我也不介意用高價購買。

小妹出身於屋邨家庭，
祖父母、爸媽沒有接受很多教育，
家人自小對我也要求不高，只望我不要學壞。
而早幾年外公過身，只剩下外婆一人，
小妹明白兩老最大的願望就是能看到孫女大學畢業。
家人曾說過，我是她們人生最大成就之一。
小妹不才，現階段還沒能成才報答，只望能讓她有機會親身見證小女被頒受大學證書。
可惜門票只有兩張，我也不能要辛苦給我供書教學的爸媽讓出門票給外婆（她們也不會願意）。

若有人剛好家人沒空，多出一張門票，希望能夠出讓，謝謝。

幫推

幫推 不過你講大話既話唔該全家死清光

今年同港大文學院畢業，自己去唔到，算唔算有飛？

老豆都冇飛

比埋件袍阿嫲著坐前排睇

阿嫲幫我拎埋張畢業證書，之後先再比返我屋企人得唔得

我都係major中文既fg 不過唔係文學院。

推！

推

巴打會唔會可以照reg門票，不過如果麻煩到你就算啦唔緊要

中文學院的同學都是善良的一群人

利申：真·full grant full loan

push

好掛住上堂既日子
最鐘意 林姵吟 既course

我睇下得唔得，但好似十六號先開始reg?

係啊十六先開始，所以我預時間早啲問。
十分抱歉要打擾你。
唔知方唔方便留個telegram，謝謝你。

中文學院幫推留名

Push

小女→小妹
頒受→頒授
仲話港大中文系...

Sorry 謝謝你的提點
因為出post當時有野忙緊
但心急想快啲襯register之前問
所以無檢查清楚就草草了事